［廁所］形容下你地去過最犀利既廁所係點🚽

我先
元朗kfc果個臭就不在話下
一入去見到廁格入面個廁板有屎重要有幾隻野飛下飛下

個廁所塞左
d屎仲係度浮下浮下

好多年前大角嘴有個公厠，啲屎湧到出通道，仲有虫，好大隻嘅金色尾嘅烏蠅四處亂飛，臭味可以令人流晒眼淚水兼反胃，入去痾尿要閉氣完成